美國民主黨拜登當選2020總統寶座,傻尻特朗普Twitter認輸了

不服来辩

中国人加油 打倒港獨洋奴暴徒

连登废青洋奴暴徒死期到了

拉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

孟晚舟加拿大贏埋官司添

加拿大 Love RMB

OK

300暴徒逃往台灣 慘變「三無」

係燈就燈大力啲

華英雄用咁多黑暗兵法會唔會折壽

傻Trump今次唔洗連任lu

川普 三大罪
抗疫無力
救市無方法
技穷

不服来辩

不服来辩

不推回覆

哈哈哈哈哈
反共暴徒怕了

ok

五毛上水

咁就哂左個acc

民主黨對六四人權問題仲tough過共和黨，啲左膠支持嘅民主黨人首先攞黑警開刀，唔理美國定香港

Biden debate等比Trump拆件

Elder abuse

以前嗰8年有無理過新疆集中營同西藏屠殺？

你會唔會覺得自己好on9
咁就冇左個ac